［突發］係汀九橋見到解放軍

大叫天滅中共

其實無乜特別
間唔時都會啲軍車一車車咁送啲解放軍，好多個流眼淚

因為太辛苦所以流眼淚？

即刻播國歌

點解佢地咁鐘意坐到好似豬車咁

有個戴Air pod?

因為俾中共賣豬仔

都係畜牲姐
不用分這麼細

因為真係豬黎

我都覺

去昂船洲？

根本就係豬車

新界咁多靶場 喺汀九出沒 有咩咁出奇

好似運去屠房果d

戒左笑佢地

香港果D黑警有旅遊巴士坐，豬籠車都有冷氣。D解放軍連張好D嘅櫈都無

黑警懶慣嘛 唔係吹奏老解 軍人嗰種毅力

落黎代購姐

後生真係後生

舊相

今日晏就影㗎